22:00啦

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日見！